股市跌咪擺係度收息囉

我同自己講左呢句野68次

有息咩？

佳寧集團

700

又燈

我驚d股連我個仔撐唔到

正股驚西咩

有d息 連d手續費都唔夠冚

匯豐@$78

有冇同路人

呢句野聽過不下百次

老母$130再供股揮手區

76.25 @ 3000
HSBC

仲有人信5仔

71@3000

470$入左騰仔呢

收幾多次息先平手

71.5@400

老千股冇SIX

咁話明老千

6未頭買果d 是咪無資格出聲

agger 鬥長命囉唔係咩呀

73 @12000

跌到70 蚊就開熊對沖緊

幾時先會再見100 蚊